[法律團隊入] 可唔可以跟蹤下呢單嘢?

一手資料

喺外國做緊法律相關嘅嘢: 中國有人舉報政府官員貪污， 因為中國同外國未必有引渡條例， 所以請香港出全球通緝令， 逼香港做白手套。 其中一個罪名係舉報人係香港組織暴動， 就算嗰個人冇去過香港都冇所謂。

1. 有冇傳媒朋友願意跟蹤一下而家香港發出全球通緝令有幾多張?
2. 中國到底用咩辦法逼香港政府代佢出通緝令？
3. 香港政府手上有冇告緊非香港人喺香港組織暴動？

請隨便提議呢單嘢可以點用。

幫推 緊要到樓主要特登開account嚟開post

有趣
透露多少少
完整啲

靠香港法律界真係食屎 到依家都完全冇任何法律意見討論

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0